{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006503",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "밀리"
    },
    "text": "こんにちは。カフェミリーです:) 当カフェをご利用いただき、誠にありがとうございます。 カフェミリは100%アラビカ生豆のみでローストされたコーヒー豆を使用しており、コーヒーの味と香りを最大限生かしています。 ダークチョコの風味と香ばしい香りが特徴で、バランスがとても良くてコーヒー愛好家に人気があります。 もちろんコーヒーの他にも、様々なドリンクやデザートベーカリー類もご用意しておりますので、ぜひお越しください。 そして駐車スペースは非常に狭いので徒歩で利用お願いします。 近くに新道林駅と九老駅があり、カフェミリは新道林駅3番出口と九老駅1番出口の間にあるストリートパーク五叉路に位置しています。 曜日別営業時間は平日は10:30から23:00まで、土曜日は11:00から23:00まで、日曜日は11:00から22:00までです。 メニューの中にはアメリカーノも用意されており、価格は3800ウォンです。 基本的なコーヒーが好きな方におすすめのメニューなので、おいしくお楽しみください。 カフェミリでゆったりとした時間を過ごし、豊かな味を体験することができます。 もう一度たくさんの訪問をお願いします。楽しい時間をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェミリーの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェミリーは新道林駅3番出口と九老駅1番出口の間にあるストリートパーク五叉路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:30から23:00まで、土曜日は11:00から23:00まで、日曜日は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーでおすすめのドリンクはありますか？",
            "answer": "カフェミリーでは100%アラビカ生豆のコーヒー豆を使用しており、特にダークチョコの風味と香ばしい香りが特徴のコーヒーが人気です。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーでの駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カフェミリーの駐車スペースは非常に狭いため、徒歩でのご来店をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーのメニューにはアメリカーノがありますか？",
            "answer": "はい、カフェミリーのメニューにはアメリカーノも用意されており、価格は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーでの滞在時間はゆったり過ごせますか？",
            "answer": "はい、カフェミリーではゆったりとした時間を過ごしていただけます。お客様に豊かな味を体験していただけるように心掛けております。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーはアラビア語の意味ですか？",
            "answer": "いいえ、カフェミリーはアラビア語ではありません。カフェミリーはカフェの「カフェ」と家族の「ミリー」を組み合わせた造語です。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーにはバリスタがいますか？",
            "answer": "はい、カフェミリーには熟練したバリスタがいます。お客様に最高品質のコーヒーを提供するために日々努力しております。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーにはテイクアウトのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、カフェミリーではテイクアウトのサービスもご利用いただけます。お忙しい方や外出先で美味しいコーヒーを楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "カフェミリーにはデザートベーカリー類もありますか？",
            "answer": "はい、カフェミリーではコーヒーだけでなく、様々なドリンクやデザートベーカリー類もご用意しております。お好みに合わせてお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 588
    }
}